美MVP級女將加盟中藍賽,不敵毒霧僅17小時就回國

2017/01/26 08:02

〔體育中心／綜合報導〕山西竹葉青女籃原要請曾拿過WNBA年度最佳球員的多恩（Elena Delle Donne）助陣，未料多恩不適應當地的「空氣」，並指自己有「萊姆病」，抵達中國山西太原後僅17小時就回美國。

多恩是在24日抵達太原，當時在機場有許多中國球迷來接機，但不到一天的時間，多恩就決定要返回美國。

籃球評論員侯向鋒在微博上說，「山西竹葉青女籃超級外援在降落到太原17個小時的加盟新聞發布會變成了通氣會——多恩由於不能適應這裡的空氣情況，由於本身患有『萊姆病』，引發身體不適，決定即刻返回美國，不再為山西征戰。」

中國山西霧霾嚴重，其中臨汾市二氧化硫濃度居高不下，中國科學院氣象學博士後李汀曾說，這種含有高濃度二氧化硫的毒霧稱為「酸霧」，吸入恐引起急性肺水腫甚至死亡。

多恩上賽季在芝加哥天空效力，繳出平均21.5分、7.0個籃板，她曾在2015年賽季拿下年度MVP、得分王，她也代表美國女籃在2016年里約奧運中奪得金牌。

MAYA MOORE唔係壟斷左WNBA MVP女1多年咩?

籃同藍
唔識分？

中國人慢慢吸啦

鬼妹梗係即走啦

鬼妹呢d 數據應該仲可以係wnba屈機嫁wor
仲洗乜走去中國

wnba啲球員好多都會休季嗰陣去外國打波
唔同nba

落機望下個天就知咩事
唔走=自殺

好想比佢屌

美帝又係度說三道四發放祖國不利傳聞
我絕不會讓他們狼子野心得逞

算啦，華文媒體不嬲都求鳩其其
唔好旨意華媒有職業操守

華人賤種地區就係咁

犧牲10萬人一個城市仲有千千萬萬個.

唔怪得特朗普話撤資

Trump Trump你係得既